OCA Preparation for certificate

FALTA:
- switch

Tips:
- siempre ver primero si en las respuestas hay error de compilacion, entonces buscar si hay error de compilacion
- si es muy largo el programa usar graficos

BOOK TEST
1) f
2) c
3) c, e
4) 